飛馬入

砌機連送貨加幾多
齋砌1蚊只限自取 又見唔到有其他揀

以為講緊天水圍嗰個

自己唔識whatsapp問?
btw咪有個50 盲咗?

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

陳七世界第一
關島屠夫

唔知有

淨係見到有個50蚊隔日送貨 冇講包唔包砌
1蚊優惠又要門市自取
我真係唔知要點喎

你whatsapp問佢好過喺到問喇

問左啦等覆 係咪要番工時間先有人理我

佢部電話好似放公司，放工就冇人理

痴線
人哋放咗工 夜晚都仲要上連登做野咩
明天請早啦

人地上面有回post

咁唯有等下

開舖玩到要24小時on call咁chi sin

其實成間鋪係咪得佢一個人做嘢

眼見有三個

依家d人真心急